老胡眼裡只有天地 唔見人

環球時報胡錫進25號喺微博評論前一日區選，話「香港的天永遠是中國的天，香港的地永遠是中國的地」，就無啦

其實《易經》講三才：天、地、人。上古神話「共工怒觸不周山」都講到共工撞向不周山之後，天柱崩，地繩斷，天地之間d人先有得生存。天、地、人一直相關。

老胡淨係睇到香港天、香港地，完全睇唔到香港人。。。當年中台對峙嗰時，大陸都同台灣講過「留島不留人」。。。

大陸學生，廣東話麻麻地，請諒解。。。加油💪